香港邊到有三箭汽水買

三箭真係勁好飲 不過除左麵屋有得飲之外都唔覺有地方有賣
喺日本飲過真係翻唔到轉頭

推

759有時會有，一有我就掃一箱翻去
灣仔有間拉麵直程有玻璃瓶裝賣

成年冇入過369 好想瘋狂咁飲

一推再推

有冇糖？

三矢呀巴打

介紹下咩味

兩個嗌法都有
味道真係冇乜印象 但可口過可口可樂

7UP 味?

冇7up咁甜 有d似波子汽水 但再好飲d
大家有機會飲一定要試下 翻唔到轉頭